其實我地係唔係重複緊五年前嘅失敗啊

其實五年前，我失敗嘅原因之一就係太留戀佔領區

咁同宜家我地留戀暴大，city，poly 有咩分別啊

警犬直接攻打大學，就係想我長期留係大學裡面.

大家點睇，歡迎討論

sor 打少做個地字

戀乜野戰 ，見唔到日日各區開花咩 你估得中大一個戰場？ ，此文完，不推

咁由佢地攻? 放佢地入去?

你諗清楚先再講野

地型都唔撚同啦屌你老母

放夠散水風未啊